11月都就完機戰未有新作公布

出年冇環保作

VTX合集
仲唔夠環保

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

無仲好啦依幾年出d機戰係咁資源回收, 招又少隱藏又少玩到都唔想玩, 寧願佢用多幾年整隻內容豐富d

垃圾驚wfc

bandie: 用多幾年又唔會賣多幾倍
不了

T仲未爆機

肥老:居然仲有fans支持? 好, x,t,2og, ogmd pc化

幾時有新og！

不了

其實隻T 好唔好玩？對比起X 同V

X係垃圾
V後段悶到hihi
T冇玩

2og真係唔介意
部ps3 打左柴都想玩番

系統冇分別
故事有d人鍾意V有d人鍾意T咁

提升難道啦，太易玩玩到唔想玩

0改
唔玩exc
唔用強化parts
唔育成機師
唔用精神

重製alpha3啦屌

係，2og真係超高質嘅一集，d演出當年睇真係好正，然後又有機戰d嘅故事，諗起就好想再玩返

等左幾年啦屌，上次個moon dweller 成個dlc咁

冇人鐘意x

外傳咁囉

冇第一集係咪諗唔到故事點講

咁多位想要Z7定OG新作多?

玩monhun唔著衫一樣自我提升難度

V>T>X

白金完機戰V 唔想再打機戰

機戰V 多新機
到X T 就無驚喜了

x垃圾
t平庸
v開頭有少少驚艶，後期越覺普通

出z7嘅話不如唔好出

快啲搵人開，就嚟12號

老兵不死 只是逐漸凋零
機戰都係咁上下
以前機械人作品產出量同今日已經唔同
得返高達撐場

睇下G GEN再睇下機戰
笑

生放送流程
宣傳機戰T PC版
手遊情報1
手遊情報2
寺田玩玩具
完

係下一個季度嘅玩具catalog

冇og唔買一手

其實機戰本身就係玩具catalog，邊隻新參戰，b社就出新玩具

又或者係佢之前好耐冇出過突然間出返數碼修復版動畫同埋玩具，咁就知道佢將會加入機戰

前排出左隻robot 魂king gainer
仲有g復國劇場版
光頭大勝利

鐵血的孤兒一定有份如果有新作既話

基本上係出版權機戰就多數都買，由ps1 年代玩到而家，都唔志在果幾舊水，如果有鐵血參戰更好

a/z，智障機，鐵血
等睇機戰魔改劇情

唔爭在出埋Turn A, Brain Powerd

好心笨大比啲錢整機戰啦 睇吓g gen
幾時可以轉返3D畫面啊

咁2d 3d各有各好唔一定要轉左先好既
轉左3d同g gen有咩分別

G Gen CrossRay 3D 都係唔夠OG 2D華麗
而且Cross Ray 有改善
係因為隻Genesis比人diu到hihi
不過關卡設計都係屎

而且冇3D地圖， 又冇 3D MS 係 map 度用
(ps2 G Gen Neo已經做過

雖然機戰有啲作畫似3D pre ren

Alpha小隊大戰破滅魔劍隊
bad end全滅, 人類重新回憶起魔劍既恐怖

整隻XCOM咁既真3D
啲畫面同鏡頭笨大實搞到柒到無眼睇

買左T個DLC仲未玩

btw T真係有D失望

電童有冇一絲可能性會參戰

比keroro我呀屌

我要大淫蕩入正統機戰

除OG外 其餘都是垃圾

留名睇人又講「點解唔重製《機戰F》」

醒下啦，Winkysoft 執咗四年㗎啦，仲妄想重制?
講咗N次佢個所謂「高難度」只係系統缺陷嘅結果。

唔好再幻想機戰會有當年嘅所謂「高難度」

基本上要重制都唔會重制一隻已經重制過既game

老老柒柒
上集除佐畫面真係唔見得有幾好

t廢過v
t個女主又冇x咁吸引
fail

女的確係x>t
男t正過x好多

巴哈有人分析過，今次應該唔會有新野，因為製作組透露左想整全新作品，起碼要2年(可能順便等到30週年)

半年後會公佈轟動性既新消息

轟動性=加返舊野入去
新野= 有得多結局
比錢比錢比錢

女主v最正喎
大奶奶, 出大技仲會爆鈕飛釘

男 社畜>黑人>魔法少年
女 魔法少女>ol>飛釘

dllm, 完撚左OG 先同我整新野啦

馬尾後輩好正喎
利申馬尾控

SUB 加隈亞衣>9>雀

og

原本諗住佢出kero魂係為再入機戰鋪路
但一炮推完三隻之後,giroro,kururu,dororo完全冇消息
係唔係日本都唔賣得?
依幾日見香港已經做緊120蚊一隻

利申:三隻都訂咗

然後T仲夠膽死喪cut高達

GIRORO有做到試模,但無講幾時出
KERORO部機再早一排有試過唔駛100蚊

三一鐵甲都試過冇
遲早會試冇高達

依家都係含淚買機戰
但真係冇高達個陣, 我會放棄

重製W加配音啦

可唔可以加埋GunBuster落場

今晚生放送係咪用番呢個Post討論?
膠巴好似冇開Post

唔可能冇

機戰始終係bandai 旗下， 依家重變埋玩具廣告

出z7既話寧願今年無新作算

一係og一係咪出

我要og 大雷凰啊！！！！！！！！！！！

佢以前啲原創機如果出返就好了
W好正

邊集冇鐵甲

應該係想講甲兒

上次玩完x之後真心頂唔順依加機戰，結果t冇買黎玩
咁耐以黎唯一一集冇玩嘅機戰，以前係只要咁岩有果部主機就一定會買果部主機嘅機戰黎玩

咁你都幾好彩
衰過X大撚把

og 撚幾時先肯接受自己係小眾中既小眾

唔知Z8會加邊兩隻原創上去呢

擺粒起度托柒
我係咁二都數到十隻出黎
新 SC OG外傳 ZSP K 學園 OE OGIB 魔F 天獄

下集唔係7咩
邊度黎Z8

哦 係咩
數錯SOR 咁改Z7

好想係OG用呢部 一路用 一路哼個BGM
硬係覺得有機會係VTX

根本機戰就fans向作品。
你要部部機都可以咁勁的，咁其實難度唔會高得去邊。
你去限制特定方法過關，又冇左fans向的意思

希望真係....

加埋鋼獅子同番長

寺田之前係咪話準備30周年
即係2021

sor
以為你話t衰過x

cross rays 玩上腦
希望機戰都係wseed00鐵血
uc就順手加埋nt
再加其他有兩部分既機人番az vvv 機攻 ffn
分兩集算
仲有唔想見到特急 cb系列
至於og 是但啦 比多小小時間佢做 怕爛尾

30週年就應該唔惹少既
係睇下個新作夠唔夠膽有冇咩創新既者

下隻機戰點都應該有鐵血掛
仲未出過鐵血係機戰到(唔計隻垃圾手機驚)
好想係機戰見到破滅魔劍既出現

bandai果d 乜乜周年，都係整垃圾出來

唔撚係掛
唔係果啲廿幾既濕鳩野, 齊頭既週年唔係應該好堅既咩

2017舊聞

高達對戰系列 15週年紀念作《GUNDAM VERSUS》(繁體中文版) 今日正式登陸PS4：

> 超過90部不同的機體，挑戰多種不同的團隊戰鬥
> 除了傳統「2 on 2」，新增「3 on 3」、CPU頭目 vs 5PC玩家等多人遊玩模式

齊頭30週年會俾啲力水掛

機戰20週年係第2次Z, 25週年係V,算係咁啦

og真係唔介意再等多年嘅
特急出咗三集真係厭
cb真係有劇情先好再參戰

V見到CB特急個時幾開心
X就少少厭
T個反應已經係 屌 走啦仆街

出年 係橫井畫伯出道 35周年

如果有新作，應該有武者同騎士參戰

重新演繹鋼七玩到笑出聲
利申冇睇鋼七

以前AI社每作都差唔多唔同素材
而家

用番呢個啦
因為都無期望今次會公佈新作所以都無開post

有 ogs hd re都還神啦

會咁好心hd舊作先講

最正路係ogs ，外傳整做合集移植去 ps4,, switch,steam

由機戰Z開始環保到T

又由頭打過OG

你真係下年出埋3OG然後攞黎預熱買又點話

兩分半鐘

痔田好似清減左

手遊先

係喎

瘦到

BUILD FIGHTER

有冇奶粉作呀

垃圾game都可以玩咁多年

H漫女女有SKIN換

呢個已經係最唔H

係咪打算講手機驚講足成個LIVE

佢一開波就講xo
我懷疑後面有野

機戰DD

其實係咪生cancer
寺田竟然會咁瘦

呢個梗架喇

櫻戰條友真係好藍染FEEL

諗緊點幫岡媽改鐵血諗到瘦

櫻戰入正統機戰未

發下夢先

屌你幫櫻花大戰賣廣告

跟住DD
呢隻驚都太難救

DD反而有PV

萬丈A夢

DD DOWN左
但開都未開就冇心機玩

AZ

隻巨靈神動畫好重flash感

AZ
DD成垃圾作品新參集中地

新女女

手機game 無興趣，快啲上正本戲啦

正樹

又消費正樹

呢個已經係正戲

正樹又迷路

唔係咁大獲呀？

我都想唔係
但浸味

都未消費愁哥，怕咩

智障機、AZ、鐵血

好想係正統見到呢個夢幻陣容
果陣Z都係魔改SEED D就得, 好想睇佢一次改3套

仲有套DARLING，幾時入埋DD

名倉wor 你諗清楚

我要熱血最強呀!!!!

如果環保嘅係Z1/Z2我都冇咁嬲

Z3一堆機同特效畫到pat屎咁都好意思拎嚟環保

屌你仲係DD

DD呢隻垃圾好心就收皮

Chatroom一面倒 屌鳩DD

播夠DD 未

換乘

揾埋龍馬吖不如

寶少揸萬能俠

Jeeg用Nu既日子黎喇

咁都可以當賣點

手機機戰 真係好撚垃圾
課金個啲根本係助長
佢地繼續出啲垃圾驚

event係咁架啦

成個日本都鐘意玩手機驚你吹咩

搵森住寫呢啲劇本浪費資源

剎那坐鐵甲萬能俠都講得出

夜啦 收皮啦

好垃圾....

講緊手機機戰呀 on9仔

屌,咁快玩具

仆佢個死臭街, 全部片都DD黎

櫻戰玩具

講玩具即係冇啦

交少年年費
爽

講玩具了

新櫻戰模型唔係壽屋出

屌哂我時間

我睇緊機戰定櫻大戰

奶粉買撚哂, 就係唔撚出OG

新作就係櫻花大戰

批死佢
今年都係求其出隻機戰就算

求其都無呀
VTX上SWITCH頂一年

T留番下年先放

屌 好撚彩唔記得左睇姐

分3年 咁識玩
撚狗式玩法

垃撚圾 不過佢就算搞多一年都唔覺佢整到D咩家機佳作出黎

仲係BB主導的話就真係死得

比多年咪連時間唔夠呢塊遮醜布都冇埋

正面諗就起碼唔洗硬食冇誠意年番先

啲動畫水準幾時先可以回復返Z2時期

沒有期望就沒有失望

有時間先得， bandai 肯比時間就可以

完

結果係櫻戰生放送

下次生放日期
未定
完

好耶
VTX又可以玩多幾年

浪費咗人生個半鐘

故事太難夾

老老豆豆
成日鬧笨大當機戰係年番玩具宣傳片
呢個結果其實我唔反感

一次唔夠咪震夠兩次
兩次唔夠咪三次

對上一次成年冇新作已經係06年
唔知下年會唔會都係咁

我都唔反感，而且個樂趣就係可以捉到路，睇吓邊日部作品係有機會加入機戰

總之都係離唔開

一套舊嘅作品突然間出數碼修復版，跟住又出玩具，咁就即係代表佢將會參加機戰

廣井王子好睇故事，一係叫佢寫（即係連參戰作都由佢揀），一係就x omega參戰算

係

機戰 停一到兩年唔會出新作，係大家心入面都知，但唔想去認

壽屋啲模型未掂過，唔知質素係點
Bandai就算出HG系列嘅質素都唔差

以前既狗屋模型好撚垃圾
而家唔知

以前櫻大戰好似係wave 出，砌一次以後都怕怕

還我OG SAGA 3
搵森住黎整呢D ON9換乘 大材小用

除非變形金剛的入機戰

除咗呢個之外我諗都冇乜嘢比呢個更轟動

2000年「三本柱策略」其實都已經失效

系列作=吸納新客盡量有當時大熱作品參戰

OG系列=機戰fans向，將之前嘅作品故事大綱重新構造

手提機系列=傾向單發作品完結，各種實驗性嘅試驗

但係依家變成

VTX 三部作變成一年一度

兩隻手機遊戲繼續吸納新客，取代原有手提機嘅位置

有，全面捨棄2d

唔係分析
係insider,個條友機戰T前有暗示魔法騎士 宇宙牛仔參戰

neo同oe試過啦，大家受唔受先

唔肯學g gen 係戰鬥畫面玩一刀切短痛換 長紅長賺

果時仲有出2d，做唔到一刀切

係唔係低估佐呢個系列玩家既守舊程度

如果仲係bb做的話都好難期望有咩大突破

家陣你要揾大熱作品吸客都唔知揾邊套
以前既大熱作品吸客仲可以考慮下既

遲早要面對既問題

仲有根據過往經驗 3d機戰d畫面係絕對燃唔起

真係有機會
之前已經有變形金剛同MAZINGER 既crossover 漫畫

機戰你一刀切切到仆街咪死得
GGEN唔同既係有GUNDAM呢個名點都會有人含撚買
機戰？有既都只係OG個堆FANS囉

奇怪啲人鬧機戰嘅玩法一成不變，但係就好少人鬧g gen玩法

SSSS.Gridman我可以

G gen 今次冇宇宙世紀系列都一樣有人買，咁即係話有一部份嘅fans根本唔介意冇咗宇宙世紀系列

無獨有偶g gen喺PS時代都有一隻叫做「g gen F」嘅

嗰隻成118版又係有好多人追捧

因為大家都知本質係玩儲圖鑑 刷刷刷,符合期望再加戰鬥演出上有進步

機戰?
crossover質素下降
戰鬥演出愈黎愈Hea, fps低到

3D出過幾隻都冇人中意
用PS5機能做卡通版3D可能會有睇頭

佢今次畫面做好佐
之前冇畫面得消息 屌到仆街

T真係無一個戰鬥畫面稱得上熱血
自己好畀心機入晒live版的歌先燃少少
勇者王
槍與劍
鐵甲萬能俠劇場版
主角
上集有飛雲同天元突破都好d

難易度岩岩好

佢轉做3d唔係唔得
但之前個幾隻3d畫面柒下柒下咁
做撚到今集sd可能會有人受既
但呢隻老人game唔想佢轉做3d既人大有人在

其實我好buy OE NEO 個玩法
戰鬥演出由XO去到OE你見到有進步的,個人接受OE多過T既演出

應該唔會有
死心啦

近十年機人作品話多話少唔少

neo系統好正 參戰又岩我 絕對無敵4兄弟
ng騎士 霸王大系 銀堡霸 全部超級系
xo同oe隔佐都好耐 唔進步就仆街啦

EXODUS
銀河騎士傳
STAR DRIVER
最近個套滿月之戰都應該入機戰

大淫蕩

睇寺田同bandai肯唔肯搵arc協助搞隻新3d機戰

咁你不如搞隻2OG咁既機戰好過喇

個人意見：今時今日UC對高達game嚟講好多時只係一個為咗試圖引班UC死忠落搭嘅包袱

今次Cross Rays直接Cut撚咗UC集中火力整非UC根本係明智之舉

講緊戰鬥演出既進步,唔係畫質
畫質當然影響演出,但係唔係全部
機戰T夠高清夠好畫質啦,演出好唔好先?

3D佢肯繼續慢慢摸索我相信佢會做到燃既戰鬥演出

係唔少
叫好叫座大賣有幾多先
你試下諗一個LIST出黎全部係09年打後既
我諗D銷量應該會幾唔掂

uc拎黎做第一作

新機戰如果全3d玩到g gen咁應該都用返班老參戰再搭兩套新同一套大人氣

班柒頭肯唔肯放咁多心機落去呀

拉cg劇場版出黎接客囉

咁肯定唔可能全部新野啦，肯定會有幾套舊野帶下
問題係BB一路都只係想打安全牌，連續三套都近乎同一個班底，你唔厭我都厭啦

啱，好似今次咁由得班UC死忠含住買隻半成品試水作，然後佢地屌到Bandai開花嘅成果就由隻非UC續作享受

佢肯做埋gxturna個d就更加好

geass 加00做鐵膽
或者食埋老鬼

geass, gto

ggen以前都係搵uc試水溫
隻魂
之後wars冇撚佐halo計

過兩年拉埋EVA吖笨

gundam the origin?
呢個難
玩1年戰爭做主線
後面作品幾麻煩下
gc就例子

鐵膽陣 阿寶，ga社作品，鐵甲

因為冇新客囉
你睇T就知
成班老鬼係到J寶少甲兒龍馬話當年都大把人受
你想佢唔打安全牌？除非出到隻試水成賣俾美國D鬼佬啦

下次機戰要出
鐵血，智商機，AZ
一定大賣

科技水平就會變得好怪

係，好簡單GTO，08ms，bd，白狗隊

你玩鳩寫劇本個個啫

剩uc都仲有爵士樂tb，問題係tb係平行世界，無自護號同馬莎

開系列作
第一集玩下就得
gc入面z空氣 zz都古古怪怪 部nu直頭變埋隱藏
仲有見唔到其他世界既高達 一年戰爭地獄
同埋應該唔會開系列作

要玩鳩寫劇本，點可以無7ao同sd三國傳bbw(唔准唔跟動畫）

如果做到dbfz果種偽2d

起好左既模第日又可以用落去

屌咪撚搞
gc打黎打去都係渣古老虎大魔
加埋機甲戰記個埋紅藍黃
厭

有無留意我揀既除左阿寶，都係得三關貨仔既uc野

加埋其他世界既高達就顯得79廢
加uc後面但佢地冇作為就一年戰爭地獄
一係就用uc後面做主線 但一年戰爭又冇參戰意義
得一年戰爭系列完全冇其他高達就發夢啦
唔用佢做主線係有原因
因為真係好鳩麻煩

老老豆豆
一年戰爭都係用寶少同林友德馬沙啫
我直接出馬反算啦

所以索系人地咪冇缺席

Ace 系列有版你睇

冇玩neo
但oe除左參戰同少少地圖玩法之外唔覺有咩優點
等級系統機體平衡故事表達畫面演出甚至收費模式各方面都太過災難性

neo主角機好型 魔法系型過x多多聲

NEO會好D

因為OE係好似ggen咁比你用黎刷
故事上付出自然斷斷下咁
但NEO成個故事點講都唔係差

仲未買t
有冇巴打平放
預兩舊

幾先肯出og?成日出正傳又唔撚好玩

冇晒人類內戰
用霸王大系做基礎既異世界觀好過X個個

OG系列半斤八兩
MD捉鬼
仲有垃圾呃錢外傳

不如綁手綁腳咁玩，仲好玩啦

最唔滿意係入主艦
一回合就全部回復,咁唔洗出修理機啦招又少

依家隻隻機戰都走唔出中段打後就變斬瓜切菜game

即使特登用啲二三線機都係好易打

整新作品,個系統又可以出幾作

佢祖傳引擎用咁耐鳩一回事
以前機戰又集集換咩

而家已經超越當年
真係用佐好多集
佢今次停一排希望真係有新引擎

我覺得EX愁個集og 短還短都冇捉鬼敢死隊咁抵屌

dp個集至少名義上係ib贈品
雖然大家都知實際係掉轉
而且我覺得好玩
唔係指佢
係想屌ogg

2og有中文真係會買話之佢pc定咩

唔知道我 60歲 之前有冇可能玩得到真龍虎王再出現 本人80後

想玩OG多
OGMD見到當年J雙主角再擔正幾撚開心 幾撚激動😭

咪係.由Z開始用到依家
彈下都唔得咩

冇三一萬能俠不如唔好出機戰啦

玩返psp吧啦

聽到電童首歌已射

環保廠咁多素材點會唔用我估5年內會出下集OG

假如寺田退左落黎既話，我對OG 有d 擔心

如果機戰可以做到guilty gear嗰種3D我即刻買3隻供奉

會唔會有蒼穹話曬之前出左新一緝

鐵甲萬能俠too

出新作唔洗諗一定有閃光的敗家仔，復活的魯魯修同鐵血，話曬新鮮出同要賣玩具。前兩者仲可以回收返v同x d模

簡單，配返ms igloo同missing link就得，話曬未參戰過，用得一年戰爭可以配埋seed同astray系統，話曬要賣astray玩具

igloo missing link好高人氣咩?
即係得79 seed astray
咁少高達實唔夠頂住
機戰咁多作品 真係行79線得咁少其實都反映佐現實
個兩隻仲要冷門
好難為佐79犧牲晒z zz cca uc
如果要行ucnt 連cca都可以已完
79更加唔洗講
同一道理仲有wtv seed 00tv
通常一黎就ew seedd 00劇場

同seed好過
好想用番自由
特自不了

唔計條友

其實命運先係系列最型既機

W我諗緊去到OG會削成點

命運隻斬艦刀同神威掌

幻想有一日 w隻最惡母艦同SRX兩機掃場

成10年都有, 依家仲啍得出

童年回憶

我唔求咩, 有三一, 唔出dlc我就滿足

新一集講點撚樣靚 d動畫

居然冇g 真係on撚9

寺田瘦到傻
我真心驚佢身體有事

唔一定
EX愁 C3入佐OG都係屈到仆街

老母修仲上完電影 又有新敵役可以用

20套個人最希望參戰作品：
高達系：
G
馬反
F91
鐵血的孤兒
V
X

其他：
帝皇萬能俠
真三一
伊迪安
Gunbuster
熱血最強
勇者王 final
勇者雷登
巨靈神
天元突破
槍與劍
魔神英雄傳
大和號
鬥將大武士
EVA

EVA係咪都話就上好似

下年

我又幾鍾意魯魯修同鐵血
一樣起革命劇情可以互相幫助

好撚正
換啲獸裝
有啲仲可以同時裝, 只要係唔同手或者腳, 同時四隻
不過最後變有對翼定白色條果個我反而麻麻地

出返元祖三一好過啦 劇情起碼打返恐龍帝國同百鬼帝國

OVA真三一出左太多次啦,得13集故事搞到劇情差唔多
巨靈神同我出返嚟呀

神谷明好難再同你鳩叫
冇新對白 受唔受先
出真VS新或者新囉
又唔係未入過

但無神谷明.雷登,大武士果堆都唔出得

最好無，無新意，出其他好過

咁咪出devolution版，又可以賣玩具幫手清隻三一皇帝超合金

秋元羊介係機戰T都配到新錄，係鳩叫果D要用帶
應該搵佢配都肯配返D普通台詞既
某程度野澤婆婆真係神級，一個80歲既阿婆仲可以鳩叫
反而關智一其實50歲都無，機戰T已經叫唔到

利申：Z2開始已經FF會有次新舊甲兒龍馬會共演

我想呢個多D

初參一定屈 唔使驚
之後點就

石丸爺爺都嗌唔到啦

想要新OG多+1

仲之後?
OG下集就應該完啦

前設錯曬 係bandai出咩新玩具 就加落機戰

但冇咗騎士機

機戰世界原來個網死左

有呀
係冇得比你用藍色個部

幾時出og
等左新SRX，真龍虎王同冥王黑天使 好耐

我期待最強一家 天羽羽斬 羅剎機 魔裝機帝 光靈機多D

重有次元烈風 狩狼牙都想要

Z唔會入 好似係

咪撚再出勇者特急， 連炒3次冷飯DLLM
出黃金勇者啦屌

如果佢夠膽既又整3部曲, 可以大約跟隨故事年份來排, 例如
第1部: RX-78, AGE-1, SEED, 00-1, 舊三一, 蒼穹 L&R
第2部: Z, ZZ, AGE-2, SEED D, 00-2, 新三一, 蒼穹
第3部, NU, UNICOIN+NT, 00-劇長, 真三一, 蒼穹 THE BEYOND

咁樣唔洗類似Z2 Z3咁好多都無劇情, 但第1部應該會無乜人買

邊個仲話唔玩老番買正版係為左撐遊戲商？而家你用錢都係買垃圾，機戰真心以後都唔玩，老番都不了，晒9我時間。

第一部 rx 78，age1，洛克人，舊三一，飛天鑽，蒼穹l&r

由於第三部要出鋼鐵神同洛克人X，飛天鑽會被封印退場，洛克會退役

第二部 z,zz,age2,w,新三一,鐵人28,蒼穹

第三部 nu,uc,nt,w ft，真三一，鐵人28fx，洛克人X，蒼穹 the beyond ，鋼鐵神，因為X被人發挖出黎，令智能機械人開始普及，疾風無敵銀堡壘同爆鬥宣言參戰，機械人犯罪多左，所以有機動警察同勇者警察

其他超級系要插入去應該都有方法

寧願佢出單發作品都好過再出三部曲
經歷過z系列分拆咁賣唔想再俾佢拖
仲要og個坑都未填
拿拿淋出埋佢費事冇機會埋尾

反而想睇build fight果幾個加入

本身模型格鬥變左落場打真軍會唔會嚇到瀨屎

無視時間線剩講高達
第一部 0079 W SEED 001期 AGE1 鐵血1期
第二部 Z EW DESTINY 002期 AGE2 鐵血2期
第三部 ZZ CCA UC NT 00劇場 AGE3
第三部UC系列全部都係打新自護 一次過算
DESTINY鐵血2期第二部有IF路線之後同EW第三部客串

好心佢VTX就分別加晒AGE123啦